點解啲人講嘢要咁大聲，叫住嚟講

普通對話都要咁，點解

聾聾地

因為你太斯文
好多人冇受良好教育

支那不嬲係咁